{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052856",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=51824&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "담양담빛펜션"
    },
    "text": "メタプロバンスと竹緑園を徒歩5~10分以内に位置するペンションで、官房済林と全羅南道立大学も近くて様々な名所を楽しむことができます。 ペンションには様々な種類の客室があり、個人やグループとして利用するのに適しており、メタセコイア道、潭陽共用バスターミナル、竹緑園までは車で6分ほどの距離に位置しています。 入室は5時から可能で、退室は22時以降です。 ペンション内にバーベキュー設備をレンタルでき、利用時間は7時から2時までです。 客室人数の制限を超えると入室できず、肉類、天ぷら類、魚類の調理ができません。 ペットと保護者同伴なしの未成年者の利用は制限され、施設の紛失や毀損は利用者が責任を負わなければなりません。 火薬や爆竹は使用できず、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 上記の情報はペンションが事情により変更になる場合があり、オンシーズンには料金変更になる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "メタプロバンスと竹緑園を徒歩5~10分以内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "官房済林や全羅南道立大学など、様々な名所を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "このペンションの客室はどのような種類がありますか？",
            "answer": "ペンションには様々な種類の客室があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー設備を利用することはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー設備をレンタルできます。利用時間は7時から2時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降となります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で料理の制限はありますか？",
            "answer": "客室人数の制限を超えると入室できず、肉類、天ぷら類、魚類の調理ができません。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者の利用制限はありますか？",
            "answer": "ペットと保護者同伴なしの未成年者の利用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "施設の紛失や毀損は利用者が責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で火薬や爆竹を使用することはできますか？",
            "answer": "火薬や爆竹の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更になることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により変更になる場合があります。また、オンシーズンには料金変更になる場合もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 293,
        "QA": 423
    }
}